聖誕街上情侶一對對 咁一支公有咩地方好去

行博物館?

可以返屋企

留喺屋企/翻pt

就係唔想留屋企
又唔介意街上一對對

屋企訓 好快又一日

毒撚學咩人出街啊

一支公就唔好出街啦

唔介意咁去邊又有咩所謂

去爆房熱點set部cam影低邊d mk入左去

㩒鐘仔

節日會唔會貴啲？

節日應該反而平啲

maid cafe

促銷咩？

聖誕情侶一對對吖嘛 姐係好少人冇人陪啦
生意未少囉

但喺年尾啲雞會唔會收爐唔做架？

所以問緊一支公有咩做好

揾私家